其實巴卡約高唔係一個足球員

佢只係一個係球場練馬拉松嘅跑手

有撚跑咩